賭波贏波，賭馬贏馬

賭咩都贏

比角啦

輸死了

又依個名

系米要我落場斬角牙

男團我loop bigbang only
但我好鐘意running man班仔仔

rm

一系g 一系鴨

跟

我盧又有料

等我盧先買

無挑世界級 除左盧XX

一大督尿

半2

6.5 1.75 1.95
7.5 2.35 1.52

盧盧 我有300翻生了

亞得一定得！

對左

派我

試下啦一陣 今晚都應該ok既
樓g賭馬都好勁

Gugudan

唔撚係掛 乞兒兜嗱飯食

唔sick賭

鐘意無挑班麻甩佬好過啦

大大注屌落去

做得好，不過唔好亂買，財不入急門

我超大力......

收到 推到上2k就收手 雖然仲輸

你畀男人屌得超大力😳

又再支持臭腳

好易啫 不過變0更易

似自己幫自己

正！推到2000又搶你飯食

唔好咁啦 我想同大家吹水

中派你100

盧sir今日臭腳點睇

角大有望了 至少8c

我跳到一半即刻叫停, 游番上樓

你有買咩

場場轉名

邊度易

吾轉了 只買角大

你要邊種易

好開針 我5p過泥刀無人鬧我 仲gchi 我

請參考ball po鼻蛇推波

和氣生財
btw祝你踏上正途

快d針

系

針你老祖

心地吾好

...

米系 都痾線既

1/1.5s cashed

頭關已過
第2關
星期三 5 磐田山葉 (主) 對 北海道札幌岡薩多 (客)
細 [2/2.5 球] @ 1.82

禾巧想要角牙

7.5 」

中晒6x7 就派你啦

我

好牙 幫你集

btw 2:0 ok?

kayan~半場odds
[6.5] 1.75 1.95
[7.5] 2.35 1.52

臭雞吾巧出腥啦 5p囝都忍5住鬧你了

收貨~過到關就得

星期三 2
大阪飛腳(主) 對 FC江蘇(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.10

$ 10,000.00

OK? 未買

盧盧 一督尿?

然左派我 幫你加持

佢得篤精

ok

讓深左

7.5足水

Cfu禾9.5牙 要針了

買左啦

我覺得 不過me ng buy

都話7.5 都開到 個odds 根本系角大 好似系

信你了

淨係買櫻花?

盧sir唔buy me ng buy

Lolo 無買既

深道

波 並吾洗佢親手買

6.5先啱，打錯

信你

照食全格

兩場上盤 根本係派錢 你地話係咪

你買左西花

留住 深道 陰道 豬油和廢老

有買咩 睇唔到

唔係
阿德打算守0:0

Ky g ng g we7 you

收到

濟洲入波啦 屌你老母

同路
我既大注入左300

幾時有出

未足水就角

?

臭腳升左盤

買左半平等收錢

仲係2c

俾馬會fake左，sorry

第9場also角細

呀德得左

1:0

12M

阿duck 12m

買左1：0波膽
頂住

阿德

on9

miss左?

1：0

goallllllllllll
阿德一定得

呀德一定得

輸緊就刷角啦

高水ng goalll

岩啊

阿德隊

入左波就乖乖地刷c喇

盤田山葉快啲入

清潔龍

愛隊1:0

岩牙

goal

Time to corner
Cccccccccccc

亞假 迫害我

柏雷？

ar duck

6.5足水入唔入好

濟洲反cup啦 屌你老母

刷角你米cup

Ccccccccccccccccccccccc

仲以為kayan唔鐘意澳洲隊

講左啦
亞德一定得
夠鐘買客ng

阿德得唔得？
得！！！
阿德得唔得？
得！！！
阿德得唔得？
得！！！

盤田快啲入球定下驚

刷c啦

濟州落後就刷刷角先

認真60分鐘都無角 我吾賭球了

bug鳥
主入多球定驚

6.5足水好想入

岩

嘉琦幾點買馬

抵撚死啦 唔刷c

想g

你要w定-1

牙德反底 濟周落底

Quote 錯。。我想問樓主盤田果場

C呀
係咪要我教你落底出波?

我習慣開跑前幾分鐘

Slogan

伍家程

要呀

比夠7角先好完場呀

9 ok?

8 啦最少

爆10啦

半2全？

一系10 一系2

4

名都改埋仲唔比c黎

10ok?

this 好笑

6.5 7.5 8.5

而家幾多角？

2

G持贏哂

亞冠角球真係害人不淺

通常買咩

半2全2真係jump得

1:1

亞假 堅系報驚

可以開始刷角未

買左下盤既朋友頭先有冇補飛

連贏及位置q

我個波膽

角呀

10角有冇可能

阿德比啲力頂住呀喂

夾埋13腳射門得果2角

屌岩岩先買完2:0 波膽 宜家就即刻入一粒
再買即場就斬手指

愛隊頂住+1

幾時入多粒

韓仔快反CUP

6點半有無尿

真系可以吾刷嫁wo

5.5x1@2.01

56k

幾時先會刷角

仲買唔買大C好呢

今場唔買角

3c

可以戒賭球了
轉賭波

5倍入左濟洲

我第三關係9場角細
Kayan有無意見

比多野連c來

Cccccccccc

客ng@2.01

世正 屌 我買錯左
我想買橫濱水手
買左盤田山葉.....

介唔介意連一連角呢？

亞冠角球便秘盃

濟洲反cup 鳥棲開大啦 屌你老母

可能水手輸呢

Shiga shiga shiga!!!

4c!!

我都諗左好耐，都無盤點解你會買呢場

水手屌打緊....盤田山葉仲on99緊..

啱啦
刷我啦仆街

4c

Finally 4c

Shiga shiga shiga!

唉...買左二千銀

比角

4c罰你抄我個名100次

樓g呢排錯得好密

w定-1先

可能錯有錯著呢，你睇下賓約哥個0：2波強

I meant eventually

番工超撚忙喱排 放工番屋企又要做功課

利申我買左水手 但依家唔太睇好嬴到

畀多6角

5c

巴打你係咪get錯野

Shiga!!!!!!!!

客勝集氣

係

Ccccccccccccccc

濟洲我求你

快手開角大俾大家一齊贏啦

1000w過 500w 500-1

買左9.5

角角角

6.5

有無買6.5？

開個2:0一齊開心啦

1：2

冇所謂啦你次次咁樣都可以-6贏

cuped

雖然我刀想 但人吾笑樓主都鳴

盧sir 買 韓國定澳洲

1:2

145🙄
盤狗開232 琴日既賓福特就係232🙄

入多粒啊韓仔

穩la ching

濟洲入多粒

到阿德刷角

咪唔攻呀韓仔

濟洲2:1

韓仔

我賽前買左10蚊2:3 2:4

角球6:4

NBA

2:2 on9

比多5c我

2:2

5倍入濟洲發達喇

1.85入dum緊心口

叫糊

好波！！
阿德勁 阿德醒 阿德冇得頂！

半0全4

諗緊入唔入主ng就入左

講完個電話2:2
屌 我要c呀!!!!!!!!!!

？

屌

角大牙要

濟洲快入啦仆街

東京1：0

有，一注
一足水就入左
早左少少

屌你老母 澳假學人入波

ICAC

沖涼巴係咪戒左沖涼？

主客客主→主

3x7黎，中晒就fat fat

膽拖腳？

唔刷角點入波呀

6.5 7.5 9.5

g持
韓仔入多2球

集氣

6c

阿德半大慘死

又大波

好似連角

比多4隻

Kayan有無要埋7.5？

比多4屍

爆佢老未角啦

畀多4角 唔該

我多數互串

入啦濟洲

主ng啊屌你老母

上盤？

入呀

大佬 半格都好啊

話左奶野 一啲都唔穩

櫻花1：0

唔係好明

西花1:0

大板櫻花1:0水手

客w

買晒腳，唔要膽

我盧1：0

又要叫反杯

盧要左櫻花？

濟洲

笑，仲問我係咪買盤

有運呀你

原來係咁 明白了

Me都5 g

攻ar

我以為你地知

佢地可能俾我貼ioi引開左注意

刷角啦屌

返緊工無聽

我都以為樓主知

角角角角角

但盧盧仲答樓g要盤

快撚啲入啦韓仔

樓主今日發緊夢

因為2場都有盤.....

澳洲人最鍾意角, 請展示澳洲人既意志

-2c

比多角啦

呀德連刷四角黎啦

快啦仲唔撚刷

比多4c

韓仔加油

韓國人最鍾意搏命, 請展示韓國人既意志

屌 0:1 on9

我問佢要唔要盤田山葉😂😂😂

支那仔入波, 大阪飛腳一定要CUP

Ccccccccccccccccccccccccccc

臭腳0：1

屌 上盤仆曬街

臭腳0:1

吊那媽

gd luck

又要叫cup

同路喎巴打

比多4c 德吾我
德

[quote]比多4c 德吾德

求你濟洲要贏

要盤? = 盤田山葉

亞冠連開幾多場下盤

唔撚係和波完場掛

大注巴有無買到飛腳

2:3

贏ar

頂撚實啊韓仔

好彩要大陸仔

贏左啦

中文真係博大精深

世正就得喇

Ar德渣ga

半場0:0 下半場入5球

kimchi gogogo

我淨係知係日本妹

架仔cup
今日好忙 係咁嗌cup

2：3波膽果位巴打叫糊

韓仔 啪啪啪
韓仔 啪啪啪

唔好再笑樓g，佢呢排心不在焉

3:3

其實我10蚊注咋 買完先睇岩1/1.5s

屌你老未

臭腳快撚d反cup啦

2:3 > 3:3

比多1c呀 救命呀

屌nba

阿德狗黎架？咬住唔放既

樓g買親錯都中

3:3，

3:3
亞假

屌你老母死韓仔

抵輸

痴撚線
係咁入

有冇人知半場買3:3幾倍？

屌 和都補唔到。。。

2:3 果位巴打唔好針呀

我要c啊唔要入波

on撚9

雙數

假到

賭黎為左咁？

Gel頭

屌你nba夠未。比角呀

比角球先得嫁

1c黎呀

無

Btw角呢

做咩撚野呀

唉..超撚忙 都無時間睇

做乜9呀屌

角呢

入球=角球

阿德同泡菜都係食屎狗啦

有角就有贏

3:3 玩緊乜撚野

假撚到

入多波

nba？

就黎入球多過角

10c 我吾打j

支持

唔要入波呀 要c呀

買左5k 水手先知盧sir 買左櫻花

盤田屌打緊

Ok 認命

阿德 踢爆對家啦

濟洲贏到
一個禮拜唔打j

入la 濟州

和都唔比補 我屌你死韓仔

角球阿

+1

-4c ah

角球去哂邊

我成個月唔打j

我盧大船號

韓仔加油呀屌你

皓賢哥唔係針咗下嘛

笑撚左
買撚到咁都輸
6角完場
一定

繼續打j啦

痴線下半場nba 下盤頂住啊

得罪你咩

能連爆4c將比賽帶入高潮嗎

假波啊

濟洲贏到 我今晚拎泡菜g打飛機

報警啊

入球數追上角球

唔知你要西花

開到10c 我直播睇black pink ioi 打手槍

-1c

差一球濟州

比多4角啦

濟洲反cup派100

唔想做大船

留名

lm

比角牙屌

角阿

入多粒 求下你

Tg同me講

好彩串左臭腳 都無咁嬲

3分鐘比角

入咁撚多波補3分鐘

爭1c

補3mins係就反cup啦仆街

Ccccccccccc

比完角就入波啦

韓仔絕殺啦唔該

角角角角角角角角角角

角角角角角角角角角角角角

識買了 3場半2全6

角角角角

cup啊屌

角角角角角角角角角

冰封入球

7c

臭腳唔反cup跌樓區

唔洗豬哂

Wa dllm

+++++u

比多個角角角角角角

爭4 c

水手反cup 好嘛

8c

8c cashed

幾多角呀

多謝kayan
岩岩足水補返今朝果場

7.5 雙數

Thanks ky

入波ar 濟州

8c完場

比多兩個求你

阿德cashed

6.5 7.5
8.5

比多1c黎啦

齊歡唱

針

買左雙數的人有福了, 買盤真係麻煩

完左la

禾曖阿duck

好彩中

又爭一角

淨係要左6.5 多謝ky 多謝cfu

掙扎

都好
輸少少

跟詠蛇買雙就...

IFC 的士團

8c 我愛阿德

阿德 3:3 8c ft
愛隊+1 6.5

都話最少8c 比d掙扎

除左我場波全部都1:0

1. 湯川爭鮮

做咩唔話我知🙄

平手盤買雙, 平半買單, 半一買雙

2.wucfu

買左7.5幾驚ky你計到岩岩好收錢

臭腳0:1
吊

半0全6

應該買飛腳腳大定馬好

一係一額汗

詠蛇買左韓仔

sanfreece

架仔cup
架仔都豬就真係針

入左鼻腳fg

你知唔知我女朋友有幾鍾意大阪呀大阪飛腳
仲唔快dcup

賭賓周
飛腳7c完

我都唔鍾意

咁睇唔開

西悉1：0

我鍾意DCUP

出埋女友都無用啦我愛江蘇

賭命囉

濟洲串臭腳
橫掂臭腳都無心追 4:3都唔撚關我樹

飛腳要cup, yokohama要cup
星期三 10 上海SP (主) 對 浦和紅鑽 (客)
單 @ 1.90
要單

咁我呢

點解中國人要上連登

想大注730場亞冠半大全大 有無人有意見

去番百度波菜吧啦

澳洲仔都出唔到線架啦，仲和做乜9

全大

江蘇waiting to be cashed
一齊gel

跟實我盧算了

今晚潘9跑唔到😱

田雞

好一齊

飛腳角細清泉

澳職停左一星期 正常係追澳洲隊....
上場一買獅吼下盤輸到仆街唔敢追

首e又長假

臭腳2.5有同好？

星期三 2
大阪飛腳(主) 對 FC江蘇(客)
主客和
主@5.00

開到10抽1派100

我g錯

1

我指我呀
唔係話巴打你地
我買左5.5s 6.5
我諗住死硬

做咩兩邊波po都唔見你

Lm

開到先留啦

假波
全部都係假波

我都買左臭腳盤
串撚埋sp
留名先

6.5 派錢 7.5 不了

岩岩先得閒

賭馬

你吾系吾撚抽我下話

大阪

西悉又開下盤？

出咗糧
上海定紅鑽好

性伴侶

第一、九場角s如果都中

今晚可以試下11場角

單數

yohohama要cup
飛腳要cup
紅鑽要單

same road
要大中位

紅鑽..

11場要大定細

又同我撞 你小心啲啦 我黑緊

頭場莫狗12檔換來好分頭

首爾5.5足水 小注試下or等中場

收到風 臭腳要反CUP
反唔到拎我隻臭腳比樓G奶

臭腳係一撚定要cup

又買左一皮？

幾大膽, 0c都開5.5

唔話你知 等你心思思

YS

幫你叫下

頭場大熱q 唔岩可以飛
1wp
1>3-4

樓豬頭場覺得1 3得唔得

上面有寫呀 正q好了
位置q無肉食
食之無味

R1 5

嘉琦買咩好

你今日有冇著燈

大

飛腳反cup呀一定要

但依場冇前兩場咁大信心

呢場唔買角 買盤

拉頓唔跑

買角定買馬好？

馬

一撚定要呀

西流20

0:2西悉

今日澳假上晒身

腳大 R1 7p

臭腳快撚d反cup

吊你個臭皮

Gamba 5.5 足水

3
1 2 4
玩1234 4連先

GCHI

盤田山葉救命呀 救下你入波喇 一輩子球迷

首爾都係唔要，記憶中半0，5.5都開s

Cccc
臭腳

飛腳一定要反cup

跑馬地 星期三
第1場 位置Q
2 放下自在
拖
1 志友運
8 喜菜

腳3c

等唔切足水

Sakura 2-0

櫻花2:0 水手玩完

盤田山葉0-1

Yahooooooooo

盧2:0

飛腳一定要cup飛腳一定要cup飛腳一定要cup飛腳一定要cup

臭腳快撚入波反cup啦

買左大先睇到

cup佢啦臭能腳

1p goal

Sakura hela hela

4 1 3 8

我開波買左8.5s足水

yeah 中晒3隻

今晚仲有無

排隊等啦

Me

永遠追隨你了

阿婆都識買

... gg

777 goal

咪玩喇ching.. 我要追番2000蚊盤田山葉

你收手啦巴
有冇買3號

好後悔無買到亞冠10.5s 3串1

對臭腳已失去希望

熱到on9

請不要消失希望

幫你叫

基本上買1234 一定綠字

反cup3球

yeah

拉個頭馬都成村人

飛就最好 莫雷拉12檔真係咁都入q 痴線

臭腳快撚d cup

吊你吊到冇力

無視我個細波

Do u see 777??

多謝樓主
1仔p中左

屌臭腳入未啊

who is 777

唔撚洗屌了

7.5上到4倍

Gamba when has 5.5 ar

響北京 好似係

情義兩難存

冇 睇唔到

冇隻4最好分

同進我有少少份

咁都唔識

今日晏晝講過

Gamba in 未

just

首爾反cup ok?

大戶過大海豬到要賣料?好似係

777唔係香港

我好似買錯野 買左第三場 124

飛腳一定要CUP

1.76

跟左3號 終於有綠字

Btw掛住睇未央無買頭場

我講左好多次, 請你一定要cup

730

點呀

買咩

R2 要1定2 P好
樓G? 蔣包皮BB

#730

吊你老未，臭腳成班快撚d收皮

人十口 唔到有五舊水執 無4真係好呀

我想自殺

盧sir要乜

你收手啦

半場0c 第9場角s應該中了

r2 8 11

第2場7

5.5足水

Sp

Gun

8都必要

gun

Gun lo

戒了 今日回吐左成萬

SAME

飛腳仲唔撚入

是日笑話??

高水就有c

未被接納 賠率已變X5

係呀我都冇要4 搏下
中1 3pq

臭腳5.5 1.5/2

同盧對就skip了

r2覺得89 11

-fd 12m

-dd 12m

5.5 2.29

臭西飛腳

R2 亂買左5,6,9

大阪點解仲未反cup?

0:1 ft 6c

跟唔到

唉上盤仆曬街

不要再問了
斷了腳還會入嗎?

Now can still buy

Hi

臭腳？

札幌單邊送10角

係時候追和啦

食左2.3 角

Goalllll

盧goalllll

盧又贏

sp好波

lo

入左了@2.15

勿gel

唔好gel頭 我追數第一次跟lo買左5000...

江蘇就可以gel

買多過50就唔好跟我了

東京5:0

臭腳連和都追唔到

成班球迷入場睇你地輸

HAHA 買唔到SP

頭先1234
今場要大號碼
891011

我都跟左盧sir, 快啲入多幾球啦

江蘇入多粒啦

好睇我買10

now 5.5 4.00

5.5 @4

飛腳無角 jump

食撚左2角

山葉單邊10c

5c now

飛腳5c

-1

首爾刷多c比我入5.5s啦

我想問三箭0c？

東京6:0

唔追啦，買左1注算了

首爾似next goal wor

4 8
跑8-7-4

上場打osaka成pet屎咁

yeah 中w中q

6C goal!

just w
9號啊

6c goalllll

6c好波

飛腳6c未

多謝ky

伊妹你唔是買4同8咩

thanks ky

6c goal

你又話8-11

江蘇好野 5.5

easy money
5.5

6c the god
Thanks ky

唉冇要隻7 想喊

Ky

噢屌 以為跑4-8

Ky c God

賴晒屎了

西流3:0

我一路都以為ky入5.5係首爾個場

56.5 q

唔迷ky就請你出返去了

lo ball god

3射3入球

盤神 盧

Me on9 jai

Corner god

燕窩2：2
屌，打緊2：1就入
過開差呢關

on9 lo

都咁撚勁

3.5s

濟洲聯我屌你老母啊 3x1斷你隊垃圾

首爾1:3

THX LO櫻花

係米有5會

仲係1角

首爾goal

投降啦投降啦唔玩啦

食mcg餐can+big

點解唔知餐蛇有出櫻花

btw今日av波咁正路
除左燕窩其他都中

餐蛇
可以食巨無霸盧了

r3 1 2

教我

玩留

西西子4p 有2.9倍

梳囉

因為你唔聽歌，對音樂冇靈魂

入緊next goal就入

仲有無人買首爾角細

揸我

佢地留意左ioi

剩係買左Qqp
2Q 8qp

盤田得半格

5.5s 1.75入左注練心

第5球NO GOAL

想入3.5

我都以為係
食緊飯真係唔應該買波。。。

世正子

想allin 1皮追數

一陣2.5s

一樣

果時都冇2.26 同埋首爾5.5只有1.6幾

所以我無買

我想all 5皮

All晒5塊豬皮去打b爐

3.5 好吸引

我有講gamba 5.5 wor

R4 9

屌2:3

2:3 要打真軍了

2:3 西流加油

係，我三隻眼見到

想揸你個肥仔波

咁想要角大了

1角:5入球

冇事既！

on99

豬皮韓燒好正

食多會濟

好on9呀我。。。。

bb想幫你奶西

你過左關未 派我未

2.5 大 有冇機

淫賤盧

2.5角中位

幾耐無見過

買吾買

等你

第一次見

你買左首爾？

我奶西唔會扯旗你信唔信

我見到呢句就去左落注

應該2c完

係 自膠

買左十蚊2.5s試試佢

信
in盧 i trust

2c

我上面有講gamba 5.5
呢句已經係買左

入唔到 好彩

衝動是魔鬼

2C

3C

屌 早知買2.5

今朝本黎揀好買
但馬會無開門

R3買咩好

早知

1.66點買

冇乞兒

勝利威

早知我中3t

Thx

臨尾爆c

$10

琦妹P

唔會又3:3掛

俾多2c

1 2

5.5可？

遲左 thx ky 5.5 thx樓主 7號

主客和 星期三 2 大阪飛腳 (主) 對 FC江蘇 (客)
客 @ 1.61 $10

$10.00 $16.10
19:12 下一隊入球 (第2球)
星期三 2
大阪飛腳 (主) 對 FC江蘇 (客)
無入球 @ 3.18 $10

$10.00 $31.80

3wp
3>1-4
細注

短有冇得追

3同路啊 但驚冇得追

要左2了

單t 123

輸哂 唔好玩留啦

2
3 1

唔關你事，係我自己膠
食緊飯無追晒post
由底睇返上去

同路

Ky please check we7

畀多兩角 得唔得

首爾西悉尼流浪俾多個角

重傷

盧

仆街又爆冷

i love u

買左5次都買唔到

買頭場之前冇睇145 中左伏了
下次唔敢了

跑咩

好彩有要9
最後2 9 汁番小小

請受小弟一拜

唔買馬了 又豬

9 6 2應該琦妹

好彩有2

Asked question

平頭仆街爆大冷

騎師王退款？
我買左何澤堯wor

垃圾盃真係唔玩好過

I replied for a long time

由於騎師潘頓未能於今晚 (3月15日)賽事策騎，而於宣佈退出時潘頓的騎師王賠率為 5.0 以下，根據賽馬博彩規例，馬會宣佈所有騎師王的投注會作退款安排。

潘退出

潘頓唔跑 全部退款

掌加奇惺渣ga

thanks ky 5.5s

屌你老母 又差一角

手吉可

惺渣ga

爭一角

1 角s
9 角s

今日俾樓主傳染左，好柒呀。。。

冇買就2:0

半0又開5.5s
馬會

第四場成班廢老妹下妹下